「高尚情操」 法官郭偉健被馬道立當面指住個鼻訓斥後，有無得搵返它之前審過同類案子既案件？

每一椿關於它判刑既案都好大機會可以推翻

遲d馬道立都玩撚猿
國安法庭大過終審法院
郭偉健做埋國安法庭觀席法官

你以為係訓斥，
其實可能只係講兩句，做乜做得咁出面，下次做得醒目啲。

馬道立顛覆國家拉得

做錯嘢唔撚使負責

人地都退休有咩事返外國